想砌部電腦 $8000樓下

對電腦硬件唔係好識
想砌部電腦主要玩
Rainbow 6, APEX, CSGO, LOL
我基本上淨係玩FPS槍Game
我係沃門人
所以會拎條list報上沃門砌機鋪砌
各位巴打如果知有邊間可送沃門都可以
唔該晒

岩岩開錯軟件台再開番

i3加4張2080ti

CSGO外
玩FPS用PS4啦.PC版極多中國外掛
我玩戰地風雲,APEX每場都有外掛
一係砌部5000蚊電腦玩CSGO,LOL
跟住拎3000蚊買PS4
再比多1000蚊買個專用滑鼠

沃門係福建?

澳門應該

我GOOGLE沃門人
係福建以為大陸人
正常澳門人會叫返做澳門

144hz monitor

似係打錯唔係自稱錯

唔係個個頂到 30fps

PS4嗰隻30fps係會順過PC 30fps

唔覺

PC 點只 30fps

而家邊個pc打機無144hz
呢位清好幽默

結果樓主都冇出現

澳門人呀
唔打PS4只想砌部電腦

要唔要144hz mon 要就1700-2000港紙+6000蚊電腦

要

1 x Intel® Core™ i7-9700
價錢：$2,699

1 x ASRock B365M Pro4 Micro-ATX
價錢：$590

2 x [砌機優惠]ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$500

1 x HP EX920 1TB M.2 PCIe 3.0 x4 NVMe 3D TLC NAND
價錢：$1,045

1 x MSI GeForce GTX 1660 Ti AERO ITX OC 6GB GDDR6
價錢：$2,150

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x SilverStone Precision Series PS15B RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$378

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,991

mon tn就1700蚊到 ips va就2000-2400到

1 x AMD Ryzen™ 5 3500X
價錢：$1,110

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$610

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ GAMING OC 6GB GDDR6
價錢：$2,139

1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399

1 x Cooler Master MasterBox MB311L ARGB Micro-ATX
價錢：$425

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,113

自推一下